大家點叫自己呀媽？

肥媽

你老母個女個仔呀媽

Mum

媽咪

老媽子

老母

bb豬

so sweet

臭閪

喂

媽

寵物飼養員

我老母？

媽咪 細個叫慣左 到依加都仲咁叫緊

以前會叫媽咪
而家直接同佢講野

老佛爺

太后

老味

千年老妖

已經好耐無叫

要叫吓

娘親

媽～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～媽到佢應我為止

mom mom

呀娘
太后
媽
老媽子
肥婆

啊爸

創意台

hey mum (賓賓式叫法)
母親大人

大佬

汪

靚女

肥肥

叫全名

媽咪 / 全名 / 佢個名最後個字 + 姐

X師奶

母上大人

人妻

媽子

佢個姓+姑娘

ATM

直接講我想講既野 無叫過任何稱呼

母后

媽打
沖茶飲會叫阿娘飲茶

娘親
母親大人

Winnie

阿媽

勿相認

媽子頭

「麻咩」
細細個稱呼老母係媽咪 唔知點解越大啲音越歪

mary

豬咪咪 or 豬媽咪

你呀媽

Daddy

呀嬋

無稱呼
直表講野
例如 :
你今晚煮唔煮飯?
你幾號放假?

媽媽

以為自己回覆左 唔知點解好難開口叫

老母閪

全名

麻嗎

Cap水怪

媽神

Mary姐

點樣相認 私生子？

肥妹

喂媽

好多唔同叫法 老母 _姐 肥師奶都會叫

有兄弟姊妹

娘親/老媽子

肥咪

麻me~

媽媽大人

喂老味

初初叫媽咪，之後叫得多lur曬，變吖咪

老細

召喚我愛老母巴打

阿嬸

ME呀

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

老米

最高尚宮

阿媽叫阿哥同我做叉燒
我老豆叫阿媽叉燒毑
搞吓搞吓我同阿哥又叫一份

成日出街食飯都比人誤會我地叫叉燒

陳太

Ma’am

屎忽

利申: 真係當面叫

Metoo

太太

陳師奶

肥仔媽

Mummy

金小姐
佢後生第一份工係做賣金銀珠寶，公公婆婆咁叫佢
變相自己都咁叫埋一份

媽～

再加一

叫身分證號碼

(我個姓）師奶

肥羊

喵/ 喵喵

媽子/媽咪/X太

Anastasia~~~

美女

母則天

母ちゃん

屌同我一樣

姣婆

哦卡山

はは

老婆

媽潤

平時：媽
有事相求：媽媽
急事：媽媽媽

媽/呀媽/媽咪

呀媽

媽咪
老母
媽
x姐（佢個名）

諗到咩就嗌咩

肉便器

媽咪
係其他人面前就呀媽

大煲煲 (大肚腩)

喂肥豬
但佢得百一磅

媽咪囉

牙媽

用潮州話叫佢個名

我呀媽

阿馬

食完會唔會做愛

麻mi 或者mimi

廢老

啊喵

嬰兒...

佢個名最尾個字既疊字

老毛

黃c9

母親

師奶

仲係叫緊Mummy

媽咪～～～

一直叫媽媽, 唔知點解聽到人咁叫又覺得怪怪地, 自己又叫到好地地

媽咪 你阿媽（家姐喺度嗰陣）

柯加生

靚姐/靚女

媽咪
阿媽
老母

唔好執我張枱

叫開寶貝

はは上

叫佢個名/X姐/疊字

aggee

衰妹

原來生仔真係會生埋個腦出去

以前成日撚鳩我係執返黎，所以細個叫佢Auntie 依家叫佢媽

我/哥/老竇 都係叫媽咪

我隻狗： 汪

對內：呀媽
對外：家母

汪
好有picture
好可愛

互相叫大家做死肥

佢岩岩先汪完要野食

Mummy
Ivy姐

財主

竟然有人一樣 仲要前面個喵係低音（粵拼第4聲），後面係高音（粵拼第1聲），師兄係咪一樣

本身叫開媽媽（音：麻媽），愈叫愈玩野變咗咁

留名等睇人唔識字

師兄

阿媽 或者 皇太后

daddy

엄마

以前會叫媽咪, 之後大個d改左叫呀mum
而家唔知點解, 可能因為屋企長期得2個人, 不知不覺變左直接同佢講野

今日有一刻想響房嗌佢, 但唔知點解開唔到口

咁岩就見到樓主呢個post...好想知點可以開口叫返呀媽/媽咪, 其實普遍呀媽好在意架

媽子老

曼珠沙華，成日話自己最講道理

冇得再叫

馬友

我同大嗰個妹：阿媽
細妹：媽肥(非音)/肥媽

衰女包

metoo

肥嘟嘟
因為細個好鍾意摸佢既肚

母仔 母母

杜玉娥

細個叫到大：咪～

而家：媽～
美女/靚女
（同佢出街好鍾意扮係我家姐

X 師奶 x 係個姓

Same here

阿姐

媽打

垃撚圾

：我
：媽
平時叫呀媽：老母
平時叫老母叫我：喂仆街仔